支那被發現偷韓國海洋警察廳圖自己用

媽呀好柒呀

十四億人齊解甲，更無一個是男兒

支共柒少陣洗死咩

夠膽死連手臂個國旗圖案都唔遮

支那四大發明：偷、呃、拐、騙

泡菜: 中國人黎自韓國

而家有官方認證

朝鮮人都係中華民族一份子

咪係 你話p走枝國旗都話冇人知啫

咪係 你話p走枝國旗就話冇人知啫

笑撚死

連手臂個太極旗都唔遮 ?

其實好多美術設計就咩軍事野都唔識

侵侵就剛用Mig-29來為美軍打氣

口交部幾時出嚟指責韓方屈鳩中方？

點解唔用香港警察既圖
香港啲狗痴到成身貼紙
十足十童軍咁，幾上鏡

但係支那人係特別柒
連人哋國旗都唔遮
仲學人講愛國

唔明

侵團隊有張新海報叫人支持美軍
但飛機係mig29
士兵手持ak

好多時上頭叫整張海報
要有飛機大炮
美術Google見有現成相就用

但個post好明顯係恥笑支那啦

柒出國際

韓國係中國故有領土 用韓國軍人圖有咩問題

自古以來, 韓國.....

全世界都係中國既 有咩問題

冇問題 但國旗點解唔係用五星紅旗

外國勢力
支共：好嬲好嬲

屌，依家重點係支狗偷人哋國家軍人圖做自己執法宣傳，係度搵美國類比做咩鳩，人哋美國點樣都好起碼都係自己做唔係偷圖

師兄心水清

推

推到上熱門
手足一齊Twitter煲大佢

有分別咩? 泡菜自古都係支共一部分

呢個垃圾民族由上至下都係靠偷竊為生

Comittee 寸錯字喎

咁大膽用太極旗？係都用五星紅旗啦
快啲拉咗偷圖嗰條友 大不敬

留名睇有人話係American同British English嘅分別

若要人不知

國際線有任 請每日推Post

push

強國佬總係有股柒味

搵有偷其他人圖

不用分那麼細
大家都係柒

偷柒撚到出宇宙

風林火山

但美國空軍唔係真係有mig29 唔係買咗來做假想敵中隊咩

屌你以為有 link

外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。

傳送門

仆街唔記得咗

今次實畀老闆炒啦

因為朝鮮自古以來。。

好似係私人公司持有，不過擺明係五角大樓啲白手套。

勁揪

求其搵個人著件衫映張相係咪咁難？呢d 野都好偷，仲要俾人發現 一定俾人串咁大個中國一張圖都要偷人，究竟係中國無軍人、無裝備、定係無相機

高麗自古以來都係屬於中國的

之前又美國海軍

also win

其實都唔係好識維基見到 🤔 不過支那柒㗎啦撚有MP7

韓國都是中國的，世界都是中國的

韓國自古以來都是中國一部分

睇錯韓國瑜

揾隻騾就易啊，我諗住揾個繡球同佢沖喜下，揾個繡球難呀

嘩

當住係大黃蜂先啦 lol

責任全在韓國 因為韓國放左國徽落件衫

笑死人咩

屌 一個鎮仔

MP7 支那點會買到

支持韓仔告支那侮辱國旗

韓國表示：韓國係中華人民共和國韓國特別行政區

其實你一條LINK都唔比想點

好似未有人開po

中間最大嗰粒星星係代表搶
係我哋黨嘅核心價值

懶過閪屌佢老母真係，懶成咁撚樣該畏！！

中共：太極自古以來都係中國的

韓國都是 一個中國

都是中国人

點解可以連少少fact check都唔做，仲衰過小學生做project

理其他國家有無做過同樣嘅野做咩
人地美國用完又無國旗睇咁出面
支那抄野都抄得好少少 改下張國旗都好呀
唔改咪比人笑
改咗都可以扮下野呀

正常操作

個重點係, 呢張圖入面無唔係美國既國旗係到.
中國個張係國旗都未改

Push

咁都叫公道

中国自古以來屬於韓國

係百事可樂

Okay thanks ching
手足們一齊上Twitter retweet啦

唔偷圖, 唔通放佢地摺被啲相咩

中共話世界係佢哋㗎

劣等種根本唔使分得咁清楚

影張一樣既相出黎放上poster係唔係咁難

邊個整架咁柒

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

幫你pin咗

柒國

你都係中国香港人

宣揚外國勢力

勾結外國勢力分裂國家

韓國省旗
使乜遮

韓國人咪啫係中国朝鮮人
大家都是中国人
中国又贏

中國人真係總要柒出世界🤣想點

崇洋媚外

支那傳統: 講一套做一套

支那啲Designer連韓國國旗都唔換

依個國家上上下下都係偷呃拐騙

解放軍好失禮咩
做咩唔用解放軍圖

假如系台灣國旗一早

可能得摺被嘅圖 冇揸槍嘅圖